Asumiendo que se usan la misma cantidad de bloques e hilos para todos los casos.

matrix_addition.cu
Todos los hilos creados son usados (a excepcion con el ultimo bloque).
Hay mas granularidad en el paralelismo.
Se asegura que los datos a operar entren en la cache.

matrix_addition_row.cu
Todos los hilos creados no son usados (hay buena cantidad de hilos no usados por cada bloque).
Hay menos granularidad en el paralelismo.
Se aprovecha mejor la cache que en el matrix_addition_column.cu

matrix_addition_column.cu
Todos los hilos creados no son usados (hay buena cantidad de hilos no usados por cada bloque).
Hay menos granularidad en el paralelismo.
Se aprovecha peor la cache que en los dos anteriores.